[香城online新副本] 農曆七月暗黑兵法 寄信支持香港警察

我地最愛嘅警察捱到睇到污糟嘢，好陰功。一於就一人一信g持佢地！

推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

其他撚狗方法，

小妹同朋友有篇中長期戰術文，啱聽求幫推！

推！

push

屌 推咗咁多下先發現自己開錯台